High Dip 同 Asso有咩唔同？

兩隻都有得升 degree?

high dip 通常係for出嚟做嘢
asso 通常係for升大學

但兩個都升到大學

Hd 讀poly的較好.可在cv寫（Phd)令顧主以為你好抽得

好撚醒

都係QF4

高分不一定高能，低分不一定低能.

High diploma 啊嘛
夠曬high ，僱主

ASSO asshole啊嘛
出到嚟變

利申ASSO過來人

但你一定是低能.

Asso多啲general study嘅coueses，HD多啲major嘅courses。e.g.如果你讀business, Asso就要讀多啲同business冇關嘅野，HD就會讀多啲business嘅科。Asso設立目的係for升學，所以如果你目的係升返8大就揀asso。而HD設立目的係for職業導向，所以如果想出黎做野就HD啦。當然，HD讀得好都可以升返上大學，但預左升學機會冇asso咁多。

如果冇諗住讀top up 就唔好asso啦
全部都唔係職業導向冇用
出面大部分請人都認HD

如果你top up 唔介意先asso啦
否則HD

IVE HD 世界第一

仲有一樣嘢就係睇科
如果讀專科eg engine，nursing，社工 建議讀hd
如果係學術科eg，文科，理科建議讀asso

首選PolyHD
一年先3皮學費
但可以享受到個個sem18credits既堂
由埋土專業professors親自教導
日日都可以朝9晚6咁上堂
星期六日又拎哂所有時間黎溫書做assignment
生活可以話係多姿多彩

呢個真大佬成日叫我送文件

睇你咁嘅款出到黎冇嘢撈都應該唔關讀唔讀asso事

點解for升學要讀多啲唔關事嘅嘢哂時間

因為大學都有好多GE courses，Asso就係for銜接你上大學，所以個Syllabus會跟返大學個模式

冇嘢做啊
所以去返中大讀住先

因為大學就係讀好多唔關事嘅嘢